人去到呢個年紀，有太多想講

其實咁多問題
講到尾都係同一個問題
去到呢個年紀
就唔再相信d咩
連自己都唔信
只信現實
真假對錯
到頭來就化做無奈
直到今世
一切亦化做過去
又再到下一代
重覆我地呢世
所受一切苦
做咁耐人
開始去到一個點
心裏面明白
成日以為
再等多陣
再付出
再做d野
人生就轉角
就遇上幸福
去到呢個年紀先至知
原來有d人
由佢出世個刻開始
就同幸福呢兩隻字無緣
幸福從來只係極少數人專利
自己今生今世
試又試過
呃自己又呃過
亦試過自嘲
以笑帶過
人可以苟活
但心個句點諗你自己知
咪又眼紅
咪又妒忌
咪又唔抵得
咪又心痛自己
人地我唔知
但我呢世人
只係滿滿無奈
滿滿遺憾
冇一日係好過
每日心情都咁差
開心唔開心
學人話齋
一早已麻木
已經冇心願可言
做咩都係輸
而家做人
只係祈求唔好咁難過
唔好太痛苦
其他就由佢
亦唔係自己控制到
人只可以為自己着想
每晚上到黎
仲有能力
可以係度講自己d野
總算係安慰

屌你老母又人大左

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！